你叫詩雅，佢又叫詩雅，邊個正D？

正:

負:

前幾日睇左衛詩雅玩動森 同觀眾有互動 唔錯

細細粒

佢個youtube 做得唔錯

一定係正評啦

wilshere

正評

永遠只係記得衛小姐拍「援交」果套電影比人插緊果個樣

（其實我係等其他巴打post果張gif)

圖定老母？

衛詩雅之前做d飲飲食食都幾正

最主要係細個同我住埋同一條邨 佢成日返去拍野好有親切感

重點係又童顏 真係好正ge

A cup vs AA cup

都市傳說?

呃正評

衛詩雅係英皇
英皇紅底

望下D回覆先啦，紅又點

連詩雅係星夢
Cctvb紅底

衛詩雅硬係紅唔起咁 又無個人特色又無野比人講咁 平平淡淡

楊生幫過秋生好多喎 秋生哥自己講

杜汶澤都係英皇

套戲好似係叫 「囡囡」

圖呢

衛詩雅正好多